Soit A, B, C des ensembles qui satisfont les conditions ci-dessous :
\begin{itemize}
 	\item $B\subset A$ 
	\item $A\cap B=\left\{ a,b,c,d,e \right\}$ 
	\item $B\cap C=\left\{ d,e \right\}$ 
	\item $f\in C$ 
	\item $C\subset A$ 
	\item $g,h\in A$ 
\end{itemize}

\begin{enumerate}
	\item	Construire le diagramme de Venn qui satisfait ces conditions.
	\item	Enumérer tous les éléments des ensembles ainsi formés.
\end{enumerate}
